{
  "theme": "Bulvár",
  "questions": [
    {
      "question": "Ki Szandi férje?",
      "answers": [
        "Bogdán Csaba",
        "Berkes Gábor",
        "Kisszabó Gábor"
      ],
      "correct_answer": "Bogdán Csaba"
    },
    {
      "question": "Ki lett Magyarország Szépe 2016-ban?",
      "answers": [
        "Késmárki Enikő",
        "Oczella Eszter",
        "Gelencsér Tímea"
      ],
      "correct_answer": "Gelencsér Tímea"
    },
    {
      "question": "Ki lett az Anna-bál szépe 2016-ban?",
      "answers": [
        "Gorosics Csenge",
        "Kriveczky Villő",
        "Káplár Fanni"
      ],
      "correct_answer": "Kriveczky Villő"
    },
    {
      "question": "Hol került megrendezésre az Anna-bál?",
      "answers": [
        "Balatonfüreden",
        "Balatonföldváron",
        "Balatonbogláron"
      ],
      "correct_answer": "Balatonfüreden"
    },
    {
      "question": "Mikor került megrendezésre a Miss Balaton 2016?",
      "answers": [
        "augusztus 6-án",
        "augusztus 1-én",
        "július 22-én"
      ],
      "correct_answer": "augusztus 6-án"
    },
    {
      "question": "Ki volt Madonna első férje?",
      "answers": [
        "Guy Ritchie",
        "Sean Penn",
        "Carlos Leon"
      ],
      "correct_answer": "Sean Penn"
    },
    {
      "question": "Melyik énekesnő keresztanyja Aretha Franklin?",
      "answers": [
        "Whitney Houston",
        "Alicia Keys",
        "Mariah Carey"
      ],
      "correct_answer": "Whitney Houston"
    },
    {
      "question": "Hány éves most Tina Turner?",
      "answers": [
        "77",
        "76",
        "66"
      ],
      "correct_answer": "76"
    },
    {
      "question": "Hányadik életévét töltötte be 2016-ban Koncz Zsuzsa?",
      "answers": [
        "70.",
        "60.",
        "65."
      ],
      "correct_answer": "70."
    },
    {
      "question": "Melyik állam nem tartozik az Amerikai Egyesült Államok alapító államai közé?",
      "answers": [
        "Virginia",
        "New York",
        "Kalifornia"
      ],
      "correct_answer": "Kalifornia"
    },
    {
      "question": "Ki Vilmos herceg felesége?",
      "answers": [
        "Kate Middleton",
        "Philippa Middleton",
        "Elizabeth Middleton"
      ],
      "correct_answer": "Kate Middleton"
    },
    {
      "question": "Ki volt Kaszás Attila első felesége?",
      "answers": [
        "Eszenyi Enikő",
        "Balázsovits Edit",
        "Ónodi Eszter"
      ],
      "correct_answer": "Eszenyi Enikő"
    },
    {
      "question": "Mi a neve Szinetár Dóra apjának?",
      "answers": [
        "Szinetár Miklós",
        "Szinetár Gábor",
        "Szinetár Zoltán"
      ],
      "correct_answer": "Szinetár Miklós"
    },
    {
      "question": "Melyik színésznővel nem volt kapcsolata Ben Afflecknek?",
      "answers": [
        "Gwyneth Paltrow",
        "Jennifer Aniston",
        "Jennifer Garner"
      ],
      "correct_answer": "Jennifer Aniston"
    },
    {
      "question": "Ki Jennifer Aniston keresztapja?",
      "answers": [
        "Telly Savalas",
        "Woody Allen",
        "Dustin Hoffman"
      ],
      "correct_answer": "Telly Savalas"
    },
    {
      "question": "Hány gyermeke van Sylvester Stallone-nak?",
      "answers": [
        "5",
        "4",
        "2"
      ],
      "correct_answer": "5"
    },
    {
      "question": "Ki volt Petőfi Sándor felesége?",
      "answers": [
        "Szendrey Júlia",
        "Ercsey Julianna",
        "Boncza Berta"
      ],
      "correct_answer": "Szendrey Júlia"
    },
    {
      "question": "Mi Zséda gyermekének a neve?",
      "answers": [
        "Nimród",
        "Bence",
        "Kristóf"
      ],
      "correct_answer": "Nimród"
    },
    {
      "question": "Melyik X faktor győztes született szeptember 1-én?",
      "answers": [
        "Kocsis Tibor",
        "Oláh Gergő",
        "Danics Dóra"
      ],
      "correct_answer": "Kocsis Tibor"
    },
    {
      "question": "Ki Zoltán Erika férje?",
      "answers": [
        "Robby D.",
        "Bobby D.",
        "Robby C."
      ],
      "correct_answer": "Robby D."
    },
    {
      "question": "Hol született Freddie Mercury?",
      "answers": [
        "Zanzibárban",
        "Kenyában",
        "Mongóliában"
      ],
      "correct_answer": "Zanzibárban"
    },
    {
      "question": "Mi volt Rodolfó polgári neve?",
      "answers": [
        "Gács Rezső",
        "Csákányi Rezső",
        "Gácser Róbert"
      ],
      "correct_answer": "Gács Rezső"
    },
    {
      "question": "Markos Józsefnek mi volt a művészneve?",
      "answers": [
        "Alfonzó",
        "Olfonzó",
        "Elfonzó"
      ],
      "correct_answer": "Alfonzó"
    },
    {
      "question": "Kivel nem volt kapcsolatban Julia Roberts?",
      "answers": [
        "Bard Pitt",
        "Kiefer Sutherland",
        "Richard Gere"
      ],
      "correct_answer": "Bard Pitt"
    },
    {
      "question": "Hol született Keresztes Ildikó?",
      "answers": [
        "Marosvásárhelyen",
        "Kolozsváron",
        "Nagyszebenben"
      ],
      "correct_answer": "Marosvásárhelyen"
    },
    {
      "question": "Mi a második neve Sebestyén Balázsnak?",
      "answers": [
        "Ottó",
        "Géza",
        "Imre"
      ],
      "correct_answer": "Ottó"
    },
    {
      "question": "Mi Csepregi Éva fiának a keresztneve?",
      "answers": [
        "Dávid",
        "Ádám",
        "Kristóf"
      ],
      "correct_answer": "Dávid"
    },
    {
      "question": "Mi a végzettsége Adam Sandlernek?",
      "answers": [
        "bölcsész",
        "vegyész",
        "jogász"
      ],
      "correct_answer": "bölcsész"
    },
    {
      "question": "Ki Catherine Zeta-Jones házastársa?",
      "answers": [
        "Michael Douglas",
        "Robert De Niro",
        "George Clooney"
      ],
      "correct_answer": "Michael Douglas"
    },
    {
      "question": "Mi az eredeti keresztneve Benny Hillnek?",
      "answers": [
        "Alfred",
        "Adam",
        "Benjamin"
      ],
      "correct_answer": "Alfred"
    },
    {
      "question": "Mi a keresztneve Dr. House-nak?",
      "answers": [
        "Gregory",
        "Peter",
        "James"
      ],
      "correct_answer": "Gregory"
    },
    {
      "question": "Ki Oláh Gergő, szintén énekes unokatestvére?",
      "answers": [
        "Radics Gigi",
        "Danics Dóra",
        "Rúzsa Magdi"
      ],
      "correct_answer": "Radics Gigi"
    },
    {
      "question": "Mi Kiki, az Első Emelet frontemberének eredeti neve?",
      "answers": [
        "Patkó Béla",
        "Kovács Zoltán",
        "Patkó László"
      ],
      "correct_answer": "Patkó Béla"
    },
    {
      "question": "Minek tanult Kiki?",
      "answers": [
        "autószerelőnek",
        "géplakatosnak",
        "péknek"
      ],
      "correct_answer": "autószerelőnek"
    },
    {
      "question": "Milyen diplomája van Hajós Andrásnak?",
      "answers": [
        "szociológiai",
        "jogi",
        "orvosi"
      ],
      "correct_answer": "szociológiai"
    },
    {
      "question": "Ki Pásztor Anna édesapja?",
      "answers": [
        "Bereményi Géza",
        "Cserhalmi György",
        "Cseh Tamás"
      ],
      "correct_answer": "Bereményi Géza"
    },
    {
      "question": "Ki volt Koltai Róbert felesége?",
      "answers": [
        "Pogány Judit",
        "Eszergályos Cecília",
        "Básti Juli"
      ],
      "correct_answer": "Pogány Judit"
    },
    {
      "question": "Mi Osvárt Andrea színésznő beceneve?",
      "answers": [
        "Andu",
        "Andri",
        "Andelku"
      ],
      "correct_answer": "Andu"
    },
    {
      "question": "Ki Jordán Tamás színművész lánya?",
      "answers": [
        "Jordán Adél",
        "Jordán Krisztina",
        "Jordán Anett"
      ],
      "correct_answer": "Jordán Adél"
    },
    {
      "question": "Melyik Tv-filmben nem szerepelt Ábel Anita?",
      "answers": [
        "Angyalbőrben",
        "Linda",
        "Szomszédok"
      ],
      "correct_answer": "Angyalbőrben"
    },
    {
      "question": "Melyik külföldi színész állandó magyar hangja Kern András?",
      "answers": [
        "Woody Allen",
        "Robert de Niro",
        "Nicolas Cage"
      ],
      "correct_answer": "Woody Allen"
    },
    {
      "question": "Ki volt Bodrogi Gyula első felesége?",
      "answers": [
        "Törőcsik Mari",
        "Voith Ági",
        "Csala Zsuzsa"
      ],
      "correct_answer": "Törőcsik Mari"
    },
    {
      "question": "Mi volt Ambrus Kyri táncdalénekesnő eredeti keresztneve?",
      "answers": [
        "Margit",
        "Mária",
        "Borbála"
      ],
      "correct_answer": "Margit"
    },
    {
      "question": "A Megasztár hanyadik szériájának volt Caramel a győztese?",
      "answers": [
        "második",
        "harmadik",
        "ötödik"
      ],
      "correct_answer": "második"
    },
    {
      "question": "Ki Pély Barna felesége?",
      "answers": [
        "Galambos Dorina",
        "Kozma Orsolya",
        "Dér Heni"
      ],
      "correct_answer": "Galambos Dorina"
    },
    {
      "question": "Mi Judy, a Groovehouse együttes énekesének születési neve?",
      "answers": [
        "Kis Judit",
        "Nagy Judit",
        "Kis Júlia"
      ],
      "correct_answer": "Kis Judit"
    },
    {
      "question": "Hány testvére van Soma Mamagésának?",
      "answers": [
        "négy",
        "három",
        "egy"
      ],
      "correct_answer": "négy"
    },
    {
      "question": "Ki Hegyi Barbara színésznő férje?",
      "answers": [
        "Sztevanovity Zorán",
        "Tordy Géza",
        "Bródy János"
      ],
      "correct_answer": "Sztevanovity Zorán"
    },
    {
      "question": "Hány évig élt házasságban Jennifer Aniston és Brad Pitt ?",
      "answers": [
        "5",
        "10",
        "8"
      ],
      "correct_answer": "5"
    },
    {
      "question": "Ki nem volt Johnny Depp élettársa?",
      "answers": [
        "Gwyneth Paltrow",
        "Winona Ryder",
        "Vanessa Paradis"
      ],
      "correct_answer": "Gwyneth Paltrow"
    },
    {
      "question": "Hány gyermeke van Angelina Jolie-nak és Brad Pittnek?",
      "answers": [
        "6",
        "4",
        "3"
      ],
      "correct_answer": "6"
    },
    {
      "question": "Hanyadik életévét töltötte be szeptember 9-én Adam Sandler színész?",
      "answers": [
        "50.",
        "40.",
        "45."
      ],
      "correct_answer": "50."
    },
    {
      "question": "Mi a beceneve Camaron Diaz színésznőnek?",
      "answers": [
        "Cami",
        "Camira",
        "Cam"
      ],
      "correct_answer": "Cami"
    },
    {
      "question": "Ki Flipper Öcsi, szintén énekes féltestvére?",
      "answers": [
        "Marót Viki",
        "Lábas Viki",
        "Pintácsi Viki"
      ],
      "correct_answer": "Marót Viki"
    },
    {
      "question": "Mi Bereczki Zoltán kislányának a keresztneve?",
      "answers": [
        "Zora",
        "Zoé",
        "Zita"
      ],
      "correct_answer": "Zora"
    },
    {
      "question": "Ki Liza Minelli édesanyja?",
      "answers": [
        "Judy Garland",
        "Katharine Hepburn",
        "Elizabeth Taylor"
      ],
      "correct_answer": "Judy Garland"
    },
    {
      "question": "Mi Richard Clayderman születéskori keresztneve?",
      "answers": [
        "Philippe",
        "George",
        "Peter"
      ],
      "correct_answer": "Philippe"
    },
    {
      "question": "Hány gyermeke van Demi Moore-nak?",
      "answers": [
        "három",
        "kettő",
        "hat"
      ],
      "correct_answer": "három"
    },
    {
      "question": "Ki Dombóvári István?",
      "answers": [
        "humorista",
        "színész",
        "újságíró"
      ],
      "correct_answer": "humorista"
    },
    {
      "question": "Melyik évben volt a Sláger és a Danubius Rádió utolsó adásnapja?",
      "answers": [
        "2009-ben",
        "2010-ben",
        "2011-ben"
      ],
      "correct_answer": "2009-ben"
    },
    {
      "question": "Hány gyermeke van Jon Bon Jovinak?",
      "answers": [
        "4",
        "5",
        "6"
      ],
      "correct_answer": "4"
    },
    {
      "question": "Mi Tereskova, festő és énekesnő születési neve?",
      "answers": [
        "Nagy Kriszta",
        "Nagy Terézia",
        "Kovács Borbála"
      ],
      "correct_answer": "Nagy Kriszta"
    },
    {
      "question": "Ki Beyonce férje?",
      "answers": [
        "Jay-Z",
        "Kanye West",
        "50 Cent"
      ],
      "correct_answer": "Jay-Z"
    },
    {
      "question": "Mi Pink, amerikai énekes születési neve?",
      "answers": [
        "Alecia Moore",
        "Jean Moore",
        "Kelly Jackson"
      ],
      "correct_answer": "Alecia Moore"
    },
    {
      "question": "Mi Gábor Zsazsa eredeti neve?",
      "answers": [
        "Gábor Sári",
        "Gábor Mari",
        "Gábor Zsuzsi"
      ],
      "correct_answer": "Gábor Sári"
    },
    {
      "question": "Ki Justin Timberlake felesége?",
      "answers": [
        "Jessica Biel",
        "Jessica Alba",
        "Sarah Jessica Parker"
      ],
      "correct_answer": "Jessica Biel"
    },
    {
      "question": "Ki Ganxsta (\"Döglégy\") Zolee édesanyja?",
      "answers": [
        "Kassai Ilona",
        "Lórán Lenke",
        "Pásztor Erzsi"
      ],
      "correct_answer": "Kassai Ilona"
    },
    {
      "question": "Milyen néven született Uri Geller?",
      "answers": [
        "Gellér György",
        "Gellér Gyula",
        "Gellér Ágoston"
      ],
      "correct_answer": "Gellér György"
    },
    {
      "question": "Ki Jane Fonda unokahúga?",
      "answers": [
        "Bridget Fonda",
        "Faye Dunaway",
        "Emma Stone"
      ],
      "correct_answer": "Bridget Fonda"
    },
    {
      "question": "Melyik színésznő Garas Dezső menye?",
      "answers": [
        "Balla Eszter",
        "Schell Judit",
        "Földes Eszter"
      ],
      "correct_answer": "Balla Eszter"
    },
    {
      "question": "Ki Carrie Fisher, szintén színésznő édesanyja?",
      "answers": [
        "Debbie Reynolds",
        "Faye Dunaway",
        "Grace Kelly"
      ],
      "correct_answer": "Debbie Reynolds"
    },
    {
      "question": "Hány gyermeke van Erős Antóniának?",
      "answers": [
        "kettő",
        "egy",
        "négy"
      ],
      "correct_answer": "kettő"
    },
    {
      "question": "Milyen származású Kim Kardashian?",
      "answers": [
        "örmény",
        "ukrán",
        "svéd"
      ],
      "correct_answer": "örmény"
    },
    {
      "question": "Hány gyermeke van Ábel Anitának?",
      "answers": [
        "egy",
        "kettő",
        "három"
      ],
      "correct_answer": "egy"
    },
    {
      "question": "Mi Péter Szabó Szilvia kislányának a neve?",
      "answers": [
        "Emma",
        "Hanna",
        "Emília"
      ],
      "correct_answer": "Emma"
    },
    {
      "question": "Mi Dobó Kata színésznő születési neve?",
      "answers": [
        "Kovács Katalin",
        "Szabó Katalin",
        "Király Dorottya"
      ],
      "correct_answer": "Kovács Katalin"
    },
    {
      "question": "Hány gyermeke van Mel Gibsonnak?",
      "answers": [
        "9",
        "7",
        "3"
      ],
      "correct_answer": "9"
    },
    {
      "question": "Hol született Ördög Nóra?",
      "answers": [
        "Szegeden",
        "Debrecenben",
        "Egerben"
      ],
      "correct_answer": "Szegeden"
    },
    {
      "question": "Hány évesen nyerte meg Sharon Stone a Miss Pennsylvania szépségversenyt?",
      "answers": [
        "17",
        "18",
        "22"
      ],
      "correct_answer": "17"
    },
    {
      "question": "Hány gyermeke van Kovács Ákos, zenész-énekesnek?",
      "answers": [
        "4",
        "3",
        "6"
      ],
      "correct_answer": "4"
    },
    {
      "question": "Milyen sportot űzött Sebestyén Balázs?",
      "answers": [
        "birkózott",
        "bokszolt",
        "focizott"
      ],
      "correct_answer": "birkózott"
    },
    {
      "question": "Milyen néven született \"Soma Mamagésa\"?",
      "answers": [
        "Somogyi Gyöngyi",
        "Lázár Margit",
        "Kovács Ilona"
      ],
      "correct_answer": "Somogyi Gyöngyi"
    },
    {
      "question": "Ki Bangó Margit veje?",
      "answers": [
        "Emilió",
        "Kasza Tibi",
        "Pápai Joci"
      ],
      "correct_answer": "Emilió"
    },
    {
      "question": "Ki Heilig Gábor zenész felesége?",
      "answers": [
        "Eszményi Viktória",
        "Udvaros Dorottya",
        "Karda Beáta"
      ],
      "correct_answer": "Eszményi Viktória"
    },
    {
      "question": "Ki Szörényi Levente felesége?",
      "answers": [
        "Kovács Zsuzsa",
        "Pelsőczy Réka",
        "Balázsovits Edit"
      ],
      "correct_answer": "Kovács Zsuzsa"
    },
    {
      "question": "Melyik évben volt az esküvője Vilmos hercegnek és Kate Middletonnak?",
      "answers": [
        "2011-ben",
        "2012-ben",
        "2014-ben"
      ],
      "correct_answer": "2011-ben"
    },
    {
      "question": "Ki volt a felesége Bereczki Zoltánnak?",
      "answers": [
        "Szinetár Dóra",
        "Ábel Anita",
        "Náray Erika"
      ],
      "correct_answer": "Szinetár Dóra"
    },
    {
      "question": "Melyik magyar modellnek van gyermeke?",
      "answers": [
        "Ebergényi Réka",
        "Axente Vanessa",
        "Mihalik Enikő"
      ],
      "correct_answer": "Ebergényi Réka"
    },
    {
      "question": "Mi volt Zámbó Jimmy eredeti keresztneve?",
      "answers": [
        "Imre",
        "József",
        "Béla"
      ],
      "correct_answer": "Imre"
    },
    {
      "question": "Mi Dolly eredeti neve?",
      "answers": [
        "Penczi Mária",
        "Kovács Margit",
        "Novai Dorottya"
      ],
      "correct_answer": "Penczi Mária"
    },
    {
      "question": "Hány gyermeke volt Roger Moore-nek?",
      "answers": [
        "három",
        "egy",
        "öt"
      ],
      "correct_answer": "három"
    },
    {
      "question": "Ki Jennifer Aniston keresztapja?",
      "answers": [
        "Telly Savalas",
        "Woody Allen",
        "Dustin Hoffman"
      ],
      "correct_answer": "Telly Savalas"
    },
    {
      "question": "Milyen származású Kim Kardashian?",
      "answers": [
        "örmény",
        "ukrán",
        "svéd"
      ],
      "correct_answer": "örmény"
    },
    {
      "question": "Hol született Rihanna?",
      "answers": [
        "Barbadoson",
        "Mexikóban",
        "Jamaicában"
      ],
      "correct_answer": "Barbadoson"
    },
    {
      "question": "Mi Edvin Marton születési neve?",
      "answers": [
        "Csűry Lajos",
        "Jeszenszky Béla",
        "Zuber Krisztián"
      ],
      "correct_answer": "Csűry Lajos"
    },
    {
      "question": "Mi Dobó Kata színésznő születési neve?",
      "answers": [
        "Kovács Katalin",
        "Szabó Katalin",
        "Király Dorottya"
      ],
      "correct_answer": "Kovács Katalin"
    },
    {
      "question": "Melyik színésznő lánya Tarján Zsófia, a Honeybeast énekesnője?",
      "answers": [
        "Hernádi Judit",
        "Udvaros Dorottya",
        "Ábrahám Edit"
      ],
      "correct_answer": "Hernádi Judit"
    },
    {
      "question": "Ki Ganxsta(\"Döglégy\")Zolee édesanyja?",
      "answers": [
        "Kassai Ilona",
        "Lórán Lenke",
        "Pásztor Erzsi"
      ],
      "correct_answer": "Kassai Ilona"
    },
    {
      "question": "Ki Miller Zoltán színész felesége?",
      "answers": [
        "Ullmann Mónika",
        "Schell Judit",
        "Ábel Anita"
      ],
      "correct_answer": "Ullmann Mónika"
    },
    {
      "question": "Hány fia van Till Attilának?",
      "answers": [
        "három",
        "kettő",
        "öt"
      ],
      "correct_answer": "három"
    },
    {
      "question": "Melyik színésznő Szinetár Dóra édesanyja?",
      "answers": [
        "Hámori Ildikó",
        "Bánsági Ildikó",
        "Pécsi Ildikó"
      ],
      "correct_answer": "Hámori Ildikó"
    },
    {
      "question": "Milyen származású Selena Gomez?",
      "answers": [
        "mexikói",
        "argentin",
        "angol"
      ],
      "correct_answer": "mexikói"
    },
    {
      "question": "Ki Enrique Iglesias édesapja?",
      "answers": [
        "Julio Iglesias",
        "Miguel Iglesias",
        "Antonio Iglesias"
      ],
      "correct_answer": "Julio Iglesias"
    },
    {
      "question": "Mi Sting valódi neve?",
      "answers": [
        "Gordon Sumner",
        "Joe Sumner",
        "Mickey Sumner"
      ],
      "correct_answer": "Gordon Sumner"
    },
    {
      "question": "Mi Chuck Norris eredeti neve?",
      "answers": [
        "Carlos Ray Norris",
        "Mike Norris",
        "Dakota Alan Norris"
      ],
      "correct_answer": "Carlos Ray Norris"
    },
    {
      "question": "Melyik híres énekes hunyt el 2016.dec.25-én?",
      "answers": [
        "George Michael",
        "Michael Jackson",
        "Ray Charles"
      ],
      "correct_answer": "George Michael"
    },
    {
      "question": "Melyik műsort nem vezette Ördög Nóra?",
      "answers": [
        "50 milliós játszma",
        "Vigyázat, gyerekkel vagyok!",
        "Kismenők"
      ],
      "correct_answer": "50 milliós játszma"
    },
    {
      "question": "Milyen sportot űzött versenyszerűen Bud Spencer?",
      "answers": [
        "úszott",
        "teniszezett",
        "birkózott"
      ],
      "correct_answer": "úszott"
    },
    {
      "question": "Ki Korda György felesége?",
      "answers": [
        "Balázs Klári",
        "Katona Klári",
        "Karda Beáta"
      ],
      "correct_answer": "Balázs Klári"
    },
    {
      "question": "Mi volt David Bowie eredeti neve?",
      "answers": [
        "David Robert Jones",
        "Farrokh Bulsara",
        "Duncan Jones"
      ],
      "correct_answer": "David Robert Jones"
    },
    {
      "question": "Mi a keresztneve Vastag Csaba szintén énekes testvérének?",
      "answers": [
        "Tamás",
        "András",
        "Kornél"
      ],
      "correct_answer": "Tamás"
    },
    {
      "question": "Mi Bíró Ica születéskori neve?",
      "answers": [
        "Borúzs Ilona",
        "Berkes Ilona",
        "Kovács Ildikó"
      ],
      "correct_answer": "Borúzs Ilona"
    },
    {
      "question": "Milyen nemzetiségű volt Casanova?",
      "answers": [
        "velencei",
        "firenzei",
        "nápolyi"
      ],
      "correct_answer": "velencei"
    },
    {
      "question": "Ki nem volt soha a Hungária együttes tagja?",
      "answers": [
        "Kiki",
        "Dolly",
        "Szikora Róbert"
      ],
      "correct_answer": "Kiki"
    },
    {
      "question": "Mi Pink amerikai énekes születéskori neve?",
      "answers": [
        "Alecia Beth Moore",
        "Mya Marie Harrison",
        "Ashley Allen Roberts"
      ],
      "correct_answer": "Alecia Beth Moore"
    },
    {
      "question": "Ki nem Zámbó Jimmy testvére?",
      "answers": [
        "József",
        "Árpád",
        "Marietta"
      ],
      "correct_answer": "József"
    }
  ]
}